自己睇。唔多講

p 推唔郁，都推十野

9

8

7

6

5

4

3

2

1